街頭抗爭嘅歷史使命係咪已經完成咗？

先唔好提個運動係咪冷卻咗
面對着肺炎，國安法，限聚令等等嘅因素，無可否認會令好多人卻步。
再加上而家國際戰線打得如火如荼，BNO及其他難民方案如箭在弦，相信有很多有錢)人都會選擇移民至其他地方。

喺呢啲因素影響之下，街頭抗爭仲有冇存在嘅必要？我認為呢個係值得大家去探討。

=有存在嘅必要
=專心國際戰線，唔會再出去

無論你投咩都好，希望你留言講埋原因

push

認真po冇人理

勇武抗爭 唯一出路

待機而動
暫時氣氛要chok番起
的確事倍功半
等待中先打國際線

係

街頭抗爭最光輝嘅時期已經過咗，呢個係事實
睇吓遲啲肺炎冇咗之後大家仲會唔會出嚟囉

睇美大選先

專心接受中共委任加入臨立會「抗爭」

一路支持我地既澳洲手足Drew Pavlou 眾籌緊,打算成立個團體.專門幫香港打中共.仲差3000usd,請幫手

係

由尻得你哋

樓主你識唔識㗎, 梗係靠david哥抗爭啦, 我all in佢可以令到香港獨立

依架只要提起街頭抗爭就比人屌5毛 送頭
應該係話 聽連登仔做野 = 9成收皮
大家想出去／做其他野就上TG啦
連登d 和平大愛撚得把口
叫你殺狗乜乜柒柒 當行動會叫人地屋企張床要人

認真po咪玩膠

純行街 政府don’t give a fuck
勇武得少數 仲要俾人當condom
一日唔醫好政治潔癖/企道德高地 我一定唔會再出

班狗一早放曬人係到 唔理咩人都照搜身 抄牌 除非你組織到地下組織 可以一大班人同時間出現 如果唔係街頭抗爭永遠唔會重現

行動前一日一定唔可以睇連登

No 夠膽試吓批不反

冇咗599g就點都會再有遊行

睇蘋果睇到抗爭勝利

Push

遞請願信遞到抗爭勝利

而家popo係全hk設關
聚人係難左
港共財多人多
佢地認真同你玩
真係要付出極大代價先有效果

我覺得暫時過咗需要街頭果個時候
睇番雨革同魚革後，其實大家真係要休養生息，越耐只會越厭倦同埋爆煲
時革都係進入緊低潮期，仲要好多都鳩吹雞
而家又成日都睇蘋果抗爭，邊個會JOIN？

但始終我都係相信大家
到真係好有需要果陣，大家自自然然就會好似69 612 616咁走番哂出唻

認同，終有一日大家會在街頭再聚

弱智太多了, 平時啲號召行動亂到七彩, 重要嘢又宣傳唔到, 係咁宣傳啲垃圾仲要攞呢啲垃圾嚟打飛機。

老實講冇大台係宣傳唔到啲重要嘢同埋冇號召力, 我哋要諗清楚香港而家究竟係搞緊街頭煮飯仔定係革命, 得罪講句革命係必須要有大台, 唔係嘅話就等於街頭煮飯仔, 你睇下而家啲香港人到而家呢一刻都仲未覺醒, 一個二個食黃店, 睇報紙, ig文宣就當抗爭咗

我覺得便衣太多，呢招難破

成日要疑神疑鬼，其實人真係會顛
一兩次都話可以博勇氣

街頭抗爭, 最重要係集合到人先

上年果陣, 防暴 都會比時間你地慢慢集人, 然後再武力清場

今年未開始集會, 防暴/便衣 已經係周圍放滿人, 一有人集合即刻全部帶上旅遊巴帶走, 連集人既機會都無

其實最好既行動方式, 就是 十幾人一個小組, 快閃游擊
好似黎明行動咁, 各區都有小組 快閃塞路
令到警察 難以捉模

等肺炎之後

難左好多 過左咁耐對家依加都好多方法去阻止 大規模ss rb 搜車 大量便衣
一開始對家未熟悉既時候係幾有效
依加對家都摸熟晒 對面仲要多人手資源過我地
我覺得街頭抗爭好難行落去

事實

鬥長命

做好自己賺錢養外邦不予家奴

多個自由人好過多隻蝗

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

「對面仲要多人手資源過我地」

香港警力 只有三萬人
點解人手多過市民

去到 2020 年多人再唔係優勢
坦白講對家用 3 架水炮車圍住 SOGO，100 萬人都唔知有無機會突破到

準備去英國啦

個個都一路話好撚鍾意香港又一路移民仲有邊個得閒抗爭

Those officers/pro govt dog and need to learn the real meaning of dreadful

bno 唯一出路，一係做港豬留港

傻既先仲街頭抗爭

街頭抗爭 唔係 和平遊行
和理非可以有200萬個 但真係勇武既有幾多

仲有啲仲還押緊 有啲坐緊 唔通出黎睇個報紙做下51就係街頭抗爭咩

昨日有用唔待表今日有用
今日無日唔代表聽日無用

連登其中一個軍師PETER 都死埋

街頭仲有咩幫到而家形勢?
香港關係法都用人血取消埋

添馬公園罷工你哋係唔係到？
憑咩要人地再幫你付出？
黃絲 手足 得淡笑

同意
同埋各位手足唔好俾啲晦氣/放負嘅人影響
要知好多五毛都係冷嘲熱諷
令你心灰意冷
1. 多人出：拉幾百又一日，送頭正on9
2. 少人出：運動已完，當手足係condom, 食黃店當抗爭

運動已完係大家認命認輸
咩都唔做果陣
淨係今晚都有tvb戰線行動
幾十個廣告商
你去佢地fb討伐咗未？

【TVB戰線】「萬千嬲嬲賀台慶」預演直播區

be water 即係唔拘泥於形式
個人就唔認為有邊一樣嘢可以直接推翻政權
係要n樣嘢加埋
而且好多年嘅努力先得

嘥氣
喺連登
叫人出=推人送頭
出=畀人煽動出去送頭

個運動1年有呢個成效
根本遠超想像
如果唔係香港有幾千手足被捕
狂放TG既畫面咁震撼

而家華為應該仲好安心咁做梗下一代手機
陳智思而家仲日日譴責暴徒而唔係笠水怕制裁
韓國魚做左台灣總統同共匪裡應外合KO台灣
歐澳紐加唔會醒覺開始防範共匪滲透

香港係犧牲左，但已經顯示左價值

冇錯
同埋覺得大家要克服抗爭要求畫面，求新鮮感呢點
一開始好多唔同形式嘅嘢
仲有人鏈同獅子山果啲打卡
但而家進入咗hard mode
做嘅嘢係會重覆同悶（寫信俾手足，旁聽，繼續twitter, tvb戰線等）
要當一份使命咁push自己
共勉之

幾時有街頭抗爭過

得幾隻黑曱甴傷喳嗎

唔同美國一早決心要誅華為
歐洲對華為既改變
好大程度因為香港同新疆因素
英國係國安法後突然ban華為，巧合下歐洲全跟英國
淨係華為5G本身係歐盟既潛在價值
已經唔知點計好

加上攬炒成功，香港被美國視為得等同中國，唔知幾多物資同技術唔可以再借香港名義輸入，間諜唔可以借香港學者名義留美，呢一筆又係唔知點計好。

如果要量化，大陸誅死香港，自己既損失絕對上兆，一條原本可以簡單撤回既逃犯條例，一蚊成本都唔使，而家搞到上兆都收唔到科，維尼既數學成績真係Uncl都無

而家冇咗華為
支那又同WHO deal好喺浙江起數據中心
真係覺得好撚痴線
要歐洲跟機起個新嘅/全面改革WHO先得

再出街再比人拉不至於無用
但對國際上既邊際效益低左好多

可以諗到進一步對國際既影響係：
大量共產思維既法官以有罪推定去判手足入冊
一定數量既案例會將港共既司法獨立，最後一塊遮醜布徹底否定
香港失去所有國際金融中心資格令中共利用外匯更困難，會令中共更莫財

但手足既代價頗大

因為去到而家已經無左一個可以achieve 到既目標/理由去上街
五大訴求老老實實好多人已經覺得唔會achieve到
當上街無左一個明確目標，號召力就會大減

最近兩次上街，十一同七一，都係無明確目標(你可以話係反國安法，但大家都知係achieve唔到），所以只係一啲擺姿態行動，話比人知香港人未放棄架，我地仲係到架
但純粹擺姿態而無achievable 既目標，係號召唔到好多既人

支持勇武抗爭唔支持勇武被捕

你說服到自己有勝算先好打

因為佢哋知自己工作係乜，同埋佢哋有裝備
剩係講用一堆車同時運100個知自己做緊乜嘅人出去同一個地點，你已經做唔到。

其實由 習近平 搞一帶一路開始, 已經見到 習近平 根本係on9

之後就是貿易戰, 送中條例, 國安法, 同歐洲絕交
一步一步咁錯落去

搞到我都懷疑 佢係唔係反共臥底, 想整死中共

呢方面又唔係得香港係咁既........

法國黃背心, 智利, 加泰, 都是街頭抗爭左成年, 都推翻唔到政府

現今政府武力 越來越強, 民眾想用武力推翻政府係好難

不過一班法律從業員為左生計
唔肯對外宣稱法治已死

當然一般普通人為左揾食而繼續維護遮醜布
無可厚非

但作為政黨既公民黨都係咁
先係最為可恥
嗰班大狀黨既大狀
係不折不扣既政棍

老實講句
收皮啦香港人
屌你老味港豬大撚把
原因未到饑荒
人太自私

你睇d人
你坐牢房
我去爆房
食海底撈都爆到仆街
Starbucks 坐幾多人

係會幫襯黃色經濟圈
但甩唔到藍色經濟圈呢

再講太鍾意內鬥
唔啱聽就pin5毛

我唔想但老實咁講
中國or世界係時代巨輪下都難逃改朝換代
香港既核心價值難久存
你唯望中共早日收皮或提早開明

相比起有冇必要 更加似係有冇能力嘅問題 正如上面好多人所講已經過咗動員輝煌時期 就必須要再等下一次

好多人期望一年前會做到1989東歐劇變嘅效果 然而現實就係布拉格之春結果 當年捷克反抗力度唔弱 但係因為蘇聯力量更強所以失敗 但係20年後蘇聯力量大不如前 幾乎瞓喺度都贏 我哋就需要堅持到呢一刻